{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002369",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "아띠몽 광주월남점"
    },
    "text": "アティモンは米で作ったヘルシーな味を提供します。 あんこ米は20個が11、000ウォンで販売されます。 ハーフアンドハーフは小豆10個とチーズ10個で構成され、13、000ウォンで売れます。 リアルパンは2個で5、000ウォンで購入できます。 ごはん·ごはんは10個で構成され、7、000ウォンで売れます。 黒胡麻米も10個で構成され、7、000ウォンで売れます。 モッツァレラ&チェダーチーズ米も10個で構成され、7,000ウォンで購入できます。 サツマイモ米も10個で構成され、7、000ウォンで販売されます。 リアルパンは4個が9、000ウォンで販売され、あんこ米ギフトセットは18個で構成され、13、000ウォンで販売されます。 ミニギフトセットでは9個が7,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アティモンはどんな味を提供しますか？",
            "answer": "アティモンはヘルシーな味を提供します。"
        },
        {
            "question": "アンコ米はいくつでいくらですか？",
            "answer": "アンコ米は20個で11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフアンドハーフにはどんな具材が含まれていますか？",
            "answer": "ハーフアンドハーフには小豆10個とチーズ10個が含まれています。"
        },
        {
            "question": "リアルパンは個数と価格はいくらですか？",
            "answer": "リアルパンは2個で5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ごはん·ごはんは個数と価格はいくらですか？",
            "answer": "ごはん·ごはんは10個で7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒胡麻米は個数と価格はいくらですか？",
            "answer": "黒胡麻米は10個で7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モッツァレラ&チェダーチーズ米は個数と価格はいくらですか？",
            "answer": "モッツァレラ&チェダーチーズ米は10個で7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サツマイモ米は個数と価格はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモ米は10個で7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルパンは個数と価格はいくらですか？",
            "answer": "リアルパンは4個で9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんこ米ギフトセットは個数と価格はいくらですか？",
            "answer": "あんこ米ギフトセットは18個で13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミニギフトセットは個数と価格はいくらですか？",
            "answer": "ミニギフトセットは9個で7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 359
    }
}